<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- MainActivity -->
    <string name="app_name">ipKamera PRO</string>
    <string name="select_mode">Sila Pilih Mod : </string>
    <string name="camera">Kamera Mod</string>
    <string name="monitor">Pantau Mod</string>
    <string name="wifi_not_connected">WiFi tidak disambungkan</string>
    <string name="wifi_offline">Status WiFi: Luar Talian</string>
    <string name="wifi_online">Status WiFi: Atas Talian</string>
    <string name="api_level_have_to_greater_than_14">Android 4.0 atau versi yang lebih baharu diperlukan untuk melaksanakan mod kamera</string>
    <string name="exit_title">Pengesahan</string>
    <string name="exit_content">Anda pasti mahu menutup aplikasi yang sedang berlangsung ini?</string>
    <string name="exit_sure">Ya</string>
    <string name="exit_cancel">Batal</string>
    
    <!-- Camera Mode -->
    <string name="camera_mode_enter_code_prompt">Sila isi kod ini pada peranti yang melaksanakan mod pantau(peranti ini mesti diletakkan dengan mendatar)</string>
    
    <!-- Monitor Mode -->
    <string name="strCode">Kod</string>
    <string name="invalid_input">Input tidak sah</string>
    <string name="execution_error">Ralat pelaksanaan</string>
    <string name="image_btn_description">Mula menerima aliran video</string>
    <string name="monitor_mode_enter_code_prompt">Sila isi kod yang ditunjukkan pada peranti yang melaksanakan mod kamera, kemudian tekan PLAY ikon dan tunggu kira-kira 5 saat untuk mula bermain video</string>
    
    <!-- Common -->
    <string name="colon">:</string>
    <string name="show_ip">Tunjuk wifi IP saya</string>
    <string name="about">Tentang</string>
    <string name="about_title">Versi 1.1</string>
    <string name="about_content">
        Terima kasih atas penggunaan ipCamera. Ini perisian aplikasi dibuat dalam amatur. \n\nJika ralat berlaku semasa perisian operasi, atau jika anda mempunyai apa-apa cadangan untuk perisian aplikasi ini, anda dialu-alukan untuk memberitahu pengarang.\nTerima kasih.
    </string>
    <string name="about_contact_author">Hubungi Pengarang</string>
    <string name="license">Lesen</string>
    <string name="license_content">Perisian aplikasi ini ialah berdasarkan libstreaming API pustaka dan diagihkan di bawah terma GPL v3. \nUntuk maklumat lanjut mengenai lesen ini, sila rujuk kepada gnu.org laman web rasmi.</string>
    <string name="license_detail_info">Maklumat Lanjut</string>
    <string name="license_source">Kod Sumber</string>
    <string name="troubleshoot">Penyelesaian Masalah</string>
    <string name="back">Balik</string>
    
    <!-- Troubleshoot Content -->
    <string name="troubleshoot_explanation_title">
        Pastikan empat yang berikut :
    </string>
    <string name="troubleshoot_explanation_content">
        1. Peranti yang melaksanakan mod pantau dan mod kamera mesti disambungkan dengan AP WIFI yang sama.\n\n
        2. Tembok api yang di dalam penghala WIFI atau titik akses nirkabel tidak melarang peranti yang melaksanakan mod kamera menghantarkan aliran video, jika hantaran aliran video dilarang, tembok api perlu ditutup.\n\n
        3. Perisian anti-virus pada peranti tidak melarang hantaran aliran video, jika aliran video dilarang oleh perisian anti-virus, tindakan atau penetapan lain perlu dilakukan, atau terus menutup aplikasi perisian anti-virus.\n\n
        4. Peranti yang melaksanakan mod kamera memerlukan sistem Android 4.0 atau versi yang lebih baharu.
    </string>
    <string name="troubleshoot_solution_title">
        Jika perkara-perkara diatas telah dipastikan tetapi masih menghadapi masalah apabila menyambungkan kedua-dua peranti, anda digalakkan supaya mengikut langkah-langkah seperti yang berikut :
    </string>
    <string name="troubleshoot_solution_content">
        1. Mengoperasikan semula peranti mod kamera. (Reboot)\n
        2. Mengoperasikan semula peranti mod pantau. (Reboot)\n
        3. Mengoperasikan semula penghala WIFI atau titik akses nirkabel.(Reboot)
    </string>
    <string name="troubleshoot_suggestion">
        Jika perkara-perkara di atas telah dilakukan tetapi masih menghadapi masalah, sila hubungi pengarang perisian dan menerangkan keadaan yang anda mengalami.
    </string>

</resources>